Ik zie door uw enthousiasme en het wonder en de hoop die je ogen express, mijn vriend, die u verwacht te worden geïnformeerd over het geheim die ik ken; dat kan niet; luister geduldig tot het einde van mijn verhaal, en je zult gemakkelijk inzien waarom ik hiervoor bij dit onderwerp.
